香港民意研究所可唔可唔好再問人是否支持台灣獨立

中華人民共和國1971年前唔係獨立國家?
前東德未加入聯合國唔係獨立國家?
我屌呢個研究所，係咪中共喉舌?
我想選，台灣已經係獨立國家唔得?
已經係獨立國家
點想再獨立?

日日問人支唔支持台灣獨立，等人以為台灣唔係國家
我屌你老母